英超已經控制左歐洲賽

其他聯賽得啖笑

要聯賽冠軍先係英超球隊？